黎梗北角大戰，有冇練武巴打組隊

利申，肥矮柒毒只能做肉坦

去北角做咩，友佢地on99起晒喺度同班狗對峙唔好咩

block埋假膠

去北角做乜鳩 北角代表政府？

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

無人去北角呀，屌你老母
新會員又想引人入局

北角唔係遊行咩？

北角遊行大家唔準備仲話我假膠？
頭盔都唔戴個肯定死梗

除非唔去，去就要準備

一係唔去，去就要好好準備，否則爆頭

新會員都要睇立場，起我底睇發貼我係咪鬼？

刷經驗

咪撚再叫人出黎大戰

示威者唔想要大戰, 淨係港共先會想要大戰黎洗走民意，將示威者從道德高地拉落黎

抗黑反被從道德高地拉落黎？
你唔幫藍絲拉巴絲打落黎已很好